如果日日都有假日車司機出黎同大家朝早一齊返工放工會點

為左香港回歸祖國，我覺得應該人人都揸車返工放工，證明祖國強大起來了。

舊方式唔work

點唔work?
用車塞成本低咁多

唔係塞唔到條路
係塞Q完冇作用
你回顧下三罷有咩得著

三罷罷一日半日，梗係冇，但如果日日塞呢？

日日都出車
好快就唔係假日車司機

吐露港我塞左8個鐘一缸油
有咩用

樓豬自己有冇車呀？冇你叫人出黎日日幫你塞？咪咁撚天真啦，到今時今日都仲出呢啲吹雞post，之前未撚塞過咩，你自己都唔撚會日日出去擋地鐵閘啦

有3架